點解煙三文魚下面一定係金色紙

到底有咩用 上網搵極都搵唔到

Antimicrobial Films

反襯

平時藥丸後面嗰啲都係？